# nwmTrain

### Требования к проекту:

 - [x] Клиент-серверное приложение с web-интерфейсом
 - [x] Ведение базы данных (ввод, вывод и редактирование данных о покупателях / рейсах)
 - [x] Возможность просмотра расписания рейсов
 - [x] Возможность просмотра информации о поезде 
 - [x] Реализация формы для регистрации пользователя
 - [x] Реализация поиска по параметрам
 - [x] Просмотр купленного билета в личном кабинете
 - [x] Реализация оплаты билета онлайн
 - [x] Отправка билета на электронную почту
 - [x] Реализация возврата билета
 - [x] Организация обратной связи
 - [x] Адаптация под различные размеры экранов
 - [x] Адаптация для мобильных телефонов
